如果一樣野對你好重要，你會唔會不擇手段去搶番黎

一直後悔冇去爭取
如果有機會
會唔會去試
即使係人地手上得到？

即使話我狗都會咁做
寧願死都唔會做仆街野